係支國必須要工具

依家身處匪區一飯店，安全起見一定用

唔使諗連登係咪block咗，雖然連登有https都要保險

自設vpn?

shadowsoocks,socks5 proxy,裝咗係屋企router度，用android shadowsoocks client,vpn全局模式任何apps都要通佢

留名

要改router?

求教學

同我買個shadowsocks account

擦rom，asuswrt-merlin，用opkg安裝entware-ng裡面編譯好嘅shadowsocks-libev執行檔，設置好就得，下星期我試試寫個教學post

留明等睇教學post
記得貼埋新post link

用緊ssr啦！ 仲用原版

ssr係一個多撚餘嘅混淆，要混淆流量用gfw.press ,任配後端代理,另外路由器裝唔到

用左混淆會高速好多， utube 1080p秒開都唔係問題~ 原版純粹解決普通上網既問題。

留名學野